點解日式拉麵鋪冇咖啡奶茶檸茶，得杯水咁撚仆街

自己帶

食譚仔好撚過

冇人手做比你，要埋水吧成本好q貴

真正既奶茶唔會飲日本人

人地預你食拉麵係飲埋湯
根本唔需要茶啡

咪撚戇鳩啦